覺得好多男人都好無品

好多男人都覺得自己唔係狗公
但又做好多狗公行為
最慘係毒撚溝女都可以咁無品

第一個平日不停搭膊頭搵機會身體接觸
人地當你朋友先唔出聲
仲要背後係其他朋友口中聽到佢講
話自己無一條女係溝唔到
自大唔係唔得 但唔該痾篤尿照下自己先

第二個平日正正常常
間唔中就讚下你靚狗下咁
比人拒絕左之後就好無品咁講
其實我覺得你完全唔靚
我明 吃不到的葡萄是酸的

仲有個識左好多年好好朋友
好多秘密都會同佢講
點知有日無啦啦發展攻勢
比人拒絕就話你唔同我一齊我就講哂你d秘密出去

以上只係小部分例子
本人一早表明唔收兵同謝絕狗公
好多時都係覺得大家普遍朋友
但班男人硬係諗多左

利申：從來無攞過佢地任何著數 真係唔收兵

仲未計好多以為熟少少就走去問人地三圍講咸野

好個D一早有哂穩定男友啦

而家好多人都好cheap㗎喇

成地西水好撚跣呀

old news

下次棟個牌啦阿姐

最慘係唔少狗公都中意對有男朋友嘅女仔埋手

Cheap得黎仲要覺得自己無問題

大部分人都冇受品格教育 或者冇個意識
你睇主流文化咁低俗就知

留名睇故